我想問salt bae係點解會hit?

我都想知